跪求機箱推薦

最近想升級條女, 條list如下

CPU AMD RYZEN R5 1600
MB Gigabyte GA-AB350-Gaming 3
DISPLAY XFX RX 470 RS 4GB Black Edition (舊)
RAM ADATA XPG DAZZLE (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
PSU Corsair RMx 550w

基本上得張display係會用返 條list應該冇咩問題掛

我想問巴打有冇機箱推薦
暫時覺得唔錯嘅箱有
Thermaltake Chaser A31 ATX Mid Tower Case
Corsair Carbide Series® 500R ATX Mid-Tower Case
要求: 有4個3.5'' HDD位, 防塵

aerocool p7-c1
lian li pc-010ws
lian li pc-t70
nzxt h700i
nzxt noctis (ROG version)
phantek p400
deepcool genome
deepcool tristellar
cougar conquer
Inwin tou2.0
Inwin d-frame
Inwin S-frame
bitfenix aurora
EVGA DG-8
Gigabyte AC300W
Aigo Moonbox Black
Corsair 570x
Coolermaster cosmos

Btw冇budget都唔出caselab/abee